請問全港最正嘅lunch buffet係 ？

budget 冇所謂，巴絲有冇推介？

pish

4

Push

1

幫手推

2

3

Sheraton 蠔吧 星期日brunch

thx 巴打

同求 最好野食種類多d 食得過引d

最正的晚餐buffet係?

洲際 印象中唔差

半島

狗屎垃圾

垃圾

唔係掛 狗也不屌喎
lunch buffet 都會紅逸ok